【行蹤紀錄】7.7晚尖沙咀有人男扮女裝不斷影大頭相

是咁的
尋日去完九龍大遊行
行完就走（因為屋企人係藍絲，所以我都唔可以留太耐）
去到柯士甸站
大約5點半左右準備上一班前往紅磡嘅列車
（我遊行完有check時間，所以我記得時間地點）

跟住見到一個人落車
著住OL裝，但係眉頭眼額真係唔似女性比較似係麻甩佬帶假髮
（我當時相當訝異，亦有其他途人側目，所以印象好深刻）
嗰陣時已經懷疑係咪有人男扮女裝，不過以為自己多心

點知今朝睇返蘋果尋晚直播
屌真係佢

有無手足尋日下午搭車走嘅時候同我一樣見到

留意返
我嘅重點唔係在於當事人嘅裝束/性別認同之類
而係我問返有睇直播嘅朋友
佢地話當事人 //據聞自稱蘋果記者。後蘋果直播抵達，該名人士拒絕出示記者證。//

睇佢右手手指 99%男人

係咪大公記者

达匪？

喂喂喂 等等先
呢條友/女 我冇認錯嘅 我係煲底見過佢幾次 好似係自己人喎

扮記者以為可以影人相再逃之夭夭

利申 前記者

自己人又好 對家都好
喺呢個敏感時間唔應該影人相甚至大頭嘅

自律呀要

認真？
有無其他手足可以佐證

巴膠界名人Paul Leung

叫佢show記者證又冇
叫佢刪相又唔做
係咁打電話拖時間

喂！自己人嚟嘅...話佢係鬼嘅肯定無出過去...剩做鍵盤戰士